
                      Nueva película sobre Hitman en la que vemos a un Agente 47 sin rapar del todo, una trama que puede ser decente se convierte en una basura y lo único bueno es la acción y la estética en modo videojuego, es entretenida pero no la recomendaría a nadie.
        
            